點解初一條街都冇乜車？ 係咪太早

個個居家抗疫

喺屋企裝緊安心出行姐

下晏就會塞車

D撞車撚邊有咁能早出動

今朝勁順，去咗3個point都大擺位

未能瞓醒

今年仲有冇3秒抄牌?